召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (4) 善用不推文回覆 頭號杯葛LF及嘉丹

老母黨其他成員

小弟 @2lizabeth_beauty
勁多粗口嘅mk妹 成日自稱小弟 又周街叫人女神
咒人唔落credits就全家中武肺 生仔搵唔返

每個post都爆字 但係其實廢話同粗口極多 勁累贅
重filter到一個點 成日扮白皮 咁真係好咩
眼妝唇妝落filter都算 最撚離譜係skincare都加filter

而且眼影都唔識blend就出街

同老母一樣鍾意曬命 成日曬自己男朋友送啲咩比佢

青光眼巨人 @giant_sharing
對眼長期敏感咁 嚇撚死人
經decorte碎粉一事 會今日話樣野好用 聽日又踩返佢
彈出又彈入

嚴重矽靈潔癖 惡撚過狗又醜樣
但有PR就即時唔再矽靈敏感
借狙擊IG整合圖

乜撚PR都話好用
有code ge產品用左3-4日就可以出post痴隻回佣code叫妹豬買

浮屍靚嘴 @serenz.my
比較少出現 但係老母and friends成日tag佢
痴線西 絲打笑佢肥到無腳踝
十足浸咗10幾個鐘嘅「浮屍」

之前俾眼利痴線絲打踢爆佢halloween妝抄人 仲要唔落credit 死雞撐飯蓋有絲打cm鬧佢 但個留言疑似已經被del

仲有個舊po講佢買咗 泰國去濕足貼
又係萬能key用呢句 話唔記得個reviewer咩名
真係好撚閪同仆街囉 唔俾返credit人

記得有次BE唔俾credit佢
就發撚晒癲嗌人落返credit兼出道歉啟示

同時注意老母Fds 青光眼同小弟都係有咩pr就鳩讚
開始sell微商代餐 狂post

老母係城大生物工程女神

IG: Aphrodite.R 慈雲山陳丹茹
有男朋友但上17開live除衫求打賞

詳情請google 城大生物工程女神

頭號助養品牌：
台灣嘉丹妮爾
The Korner
Lookfantastic
Toofaced

老母狙擊IG

凡是老母&FDS推薦過的
一律不買

新post lm

LM

繼續

唔該曬絲打開新po留名繼續狙擊

推一推絲打個ig
好精彩必睇

大家記得CLS

Lm

好期待絲打update
青光眼繼續厚面皮一個月empty一支洗面奶一支精華啦冇矽撚

Lmlm

之前老母重好把炮話好多giveaway搞
有冇人有印象？
唔通比人狙擊d brand唔理show佢？

合作嘅唔搞都算
之前嗰啲好似無抽過咁

又好似真係無見過佢抽得獎者咁咪即係呃人follow佢like佢post?

高學歷小弟又畢業啦見佢對鞋熟口熟面原來係Oriental Traffic黎既之前同老母青光眼浮屍靚嘴一齊hardsell the korner 狂踩OT鞋唔好着果然身體最誠實 畢業禮依啲咁重要既日子都係揀返OT

點解佢好似長年都畢緊業
係咪驚自己力推ge korner 影影下相甩鞋底

Asso topup同master
驚死人唔知佢有讀過書咁

REVIEW可以造假
連抽獎都要造假
舊POST好似有絲打話中左但幾個月都收唔到收獎品

老母果然有mon post
上個post笑完佢無錢買新粉底
今日就扮晒嘢low buy緊
無收pr無人用啲code無錢賺咋掛

笑左要low buy，唔怪得知之前係到清就快過期既面膜 嘉丹要自費，不了

嘉丹好似係有定期寄野的
我見有時其他有code ge blogger會話多謝嘉丹補貨

冇曬pr收即時潛水冇sharing
前排就話扮忙
今期就扮low buy

扮low buy好柒
老母小小錢都唔想拎出嚟買嘢

慣左一車車收
連垃圾drugstore收完都可以讚上天

唉今個月冇錢買包包喇

又係off topic
但係真係好想問pb.sharing做乜柒
Hea到咁你不如唔好寫啦
很舒服 很溫柔 很喜歡
是但搵個女仔都寫到啦咁 我做乜要彩
都差唔多2萬followers 寫到咁 屌你老味
嬲撚到unfollow咗

我都因為咁unfollow咗
痴撚線平時成日係iherb 買嘢底下啲用家review都寫得詳細過佢
佢究竟知唔知咩叫reviewer

雖然佢以前都唔多字 起碼都有啲重點
而家真係睇完唔知睇緊乜鳩
搬入馬灣咁忙就咪撚出post啦

見到有個post講ampleur 支油 淨係講一句官網做梗85折！強烈推薦！
心諗review嚟㗎就算空瓶post都唔係hea 到咁啦

呢個要睇圖
但係張圖都係話 用完3/4枝 係最愛
用完唔油膩 無起粒粒 完喇

下咁就已經要強烈推薦

好過死藍絲stayreview

佢有冇出到skin need brand focus 已unfollow 好耐

有
呢隻澳豬 嫌澳門發展機會細走嚟香港
可以唔洗理佢 遲早又會走

笑咗 佢每樣product 都真係一句起兩句止

佢後尾有出過story抽既 但真係隔左勁耐喇屌

上年12月好似近期先抽

一陣SA offer 個袋 老母又要施捨返出嚟啦

Toxic 多人follow我都明 但pb我想知點解咁多人睇佢

呢條藍絲幾時收皮？
之前社運唔出聲
而家見無乜野就開班教Yoga又賣埋Yoga衫
慌死人唔知佢啲衫係淘寶入貨
其實佢同老母一樣
都係無自購全pr
樣樣都話好用

頂唔順佢果種positive vibes好造作
between佢真係零自購

佢唯一好過老母嘅係啲語氣冇咁西
但佢好多港豬follower

佢同yourbeautyteller都係啲港豬最愛
兩個都好似係平行時空咁

對比佢平時油光滿面
今日邊忽光澤bling bling
青光眼你不如去驗眼啦

好多面毛好似野人
filter唔夠勁即時見到皮膚一般

前排先讚完 仲送左枝俾老母 依家又變垃圾唔好用

佢喺咪有精神分裂已經唔係第一次
樣樣都吹到天上有地下無 過一排又打倒昨天的自己

我都有印象
一出果陣小弟青光眼老母係咁圍威喂讚到上天
又話妝感好靚好貼冬天都唔乾

平時發光嘅皮膚去咗邊

成日都覺得佢哋係想搏人關注
乜都第一時間話咗好用先
燒到啲無知followers買就有成功感咁

唔好意思今日熄左個filter同打燈

我都覺
以亂咁導人買野換取滿足感
生得醜樣只能靠呢d途徑換來認同

咩心態黎嫁中意做臭自己個朵？

見人多試用就衝埋去幫人奶閪
都係同黨泥

佢一直都係同老母and friends一堆
圍爐狂tag

your face your fate
青光眼多follower過佢幾倍
都冇as related新女神咁多pr

嗰個小妹又係

依家啲reviewer得嗰一二千follow已經hardsell到仆街
呢個又係同小妹一堆
日日幫有份派gift比老母果間ig shop賣廣告
禁入去又係宣傳易嚟
呢個風氣真喺

呢個好似係小妹個fd
adagio呢間又係狂派gift俾人

可能跟得小妹多潛移默化咗掛
佢都唔夠小妹癲
小妹最近9個post全部都最少有一樣pr 痴撚線
未計仲有好多pr gift 只係出咗story hardsell 未出post

仲要派親好多都宣傳易嚟老母青光眼小妹
有啲正常小小嘅reviewer例如chings 又唔見佢派

唔hard sell都唔派
小妹story真係99%廣告
前中後期分析 好撚煩

小弟係唔係放風話支掃我發現先
又要準備咒人死全家

擺明又想鬧toxic

你地知唔知syzygy係米真係好用？見kelly係咁推，連之前因為揭發某黑心天然護膚品黃店淘寶還原料而比人告嗰個都推syz

用過佢個龍血暗瘡水，暫時感覺ok

小弟係咪R credit r 上腦之前明明beauty page又走去講APA citation style
人地同你唔fd 咪廢事tag 囉
你估個個都鐘意扮fd 唯威喂㗎咩

Kelly 有收syzygy pr gift 㗎
宣傳易講嘅嘢信唔信自己決定

首先用誠實review做gimmick賺followers先 但又最近全部post 都有pr gift
跟住做前中後期分析佢就可以一樣嘢sell 3次

我覺得宣傳易都有機會係好野嘅可能不過要警惕下自己唔好信晒喺呢方面交過唔少學費

比佢fake左，同fd夾買左嘉丹燕麥眼霜，聽講伏到喊，自此unfo ed

小弟都係跟風買咋嘛拎乜撚嘢cr
人地客套講兩句真喺以為自己喺donki導遊笑撚死

農村姑娘冇出過市區
去一次donki打20次卡

我最初用過卸妝油，覺得幾好用，之後買左幹細胞精華同龍血水，都覺得真係有效果，皮膚有好左。

但講真我都唔太sure 要唔要推薦畀人 因為始終未做好似factiv 咁有自己廠房

我覺得龍血學kelly話齋，去印好似幾好同埋喺覺得啲暗粒就發炎，敷完冇發到炎
不過我都係岩岩先開始試，仲未好sure
同埋好似嘉丹咁，好宣傳易feel

痴撚線女人

自從淘寶料單嘢之後都係乜都睇定啲先
覺得而家啲護膚品比無良商人玩彎晒
就算搵咁多人賣廣告都好難信得過

ca姨望到唔好屌柒我
你咁惡我哋呢啲消費者會驚

講緊小妹宣傳易 又無抹黑佢 佢衝出黎做咩
護膚品搽上臉 有合規格廠房有證書點都安心啲既

老母讚個兩隻都係試用裝炸喎
抵玩？有幾抵？
其他野無pr收就未用過唔識得介紹？
同埋咩叫Caudalie’s 好用cream
未見過人咁用

洗腦式好評嚟講littlestardust應該當之無愧
未見過啲ig reviewer有負評
Story又日日po WhatsApp 對話好評

郁d就archive定唔知del post
同怨婦一樣

佢咁小事都要咁做
咁狙擊wult個排 pkj係咪要跳樓

咩pr gift 都讚仲好意思話自己誠實review
最睇唔過眼嘅都係自己收咗某樣pr gift 就搵邊個reviewer讚過嘅嚟repost
變相又可以sell多次

要怪就怪小妹份人hardsell 逢pr都讚
點鬼知佢邊d真review邊d假review

明明之前呢到講佢全部giveaway 都有人sponsor無本生利嘅時候
佢話自己無錢遲啲返工出糧再搞嘅 呢個理由嗰時我都ok
但原來佢洗咗7千係ca 姨到叫冇錢

agger

好似係分開洗 唔係一次過

想插句嘴講下代購ig
碌Ig見到條女18歲做代理，為左4000蚊銀包捱包
賣豐胸纖體，呃妹豬錢
依家有錢到要乜買乜
講到錢好易賺好易搵
真心想打擊呢班代理傳銷既人

LF真係垃圾網以後唔洗買
青光眼有毛有翼同老母爭生意
又有花生食

覺唔覺得老母比人追擊之後就多咗share新聞
但係次次都係求其加下emoji或者幾隻字就算
明明之前無人鬧個時
日日唔係qna就係賣廣告
無share過新聞架喎
係咪以為咁做可以洗底

Long time no推

雖然勿鬥黃
但同意
以前成撚隻港豬咁淨係Q&A打飛機自讚女神
理鳩得個社會發生咩事咩

唔係幫老母
但我之前年少無知follow佢時 佢係有share吓文宣 唔算好港豬

留名睇佢地決裂阻老母搵食好大罪嫁

又加哂d野入cart扮買

我都有印象佢唔係黃到發金 但係都唔係港豬
只係佢啲affiliate太多 洗走晒啲新聞

又話low buy

佢有邊次真係買呀以前咪就係靠依招呃妹豬

扮買姐 次次都係咁
冇脫髮都扮脫髮啦

Onl9 直接上官網買菇水仲抵屌 好耐無上嚟原來開到4了 追下po先

佢有輪罷買loreal group俾人屌完之後無啦啦po一個連豬story 依家知道大家屌佢港豬又係咁repo 好撚假

老母好緊貼
見狙擊緊老友青光眼就狂露龜頭sell野

3月打後唔理donki定專櫝買果堆全部都要武肺死全家

明眼人睇都知佢又想屌9 toxic
都唔係第一次
無人想同你爭第一個買呀on9
用呢啲濕碎嘢攞滿足感 其實小弟到底有幾自悲